# --- PLEASE EDIT THE LINES BELOW CORRECTLY ---
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Translators:
#   <meiyu@propertyshelf.com>, 2012.
# Thomas Massmann <thomas.massmann@inqbus.de>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MLS Plone Components\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-06 12:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-06 12:47+0000\n"
"Last-Translator: Thomas Massmann <thomas.massmann@inqbus.de>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/MLS_Plone/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Domain: plone.mls.listing\n"
"Language: zh\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"

#: ./../interfaces.py:78
msgid "'Geographic Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:84
msgid "'Listing Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:90
msgid "'Location Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:96
msgid "'Object Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:102
msgid "'Ownership Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:108
msgid "'View Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../profiles/default/types/plone.mls.listing.listing.xml
msgid "A single MLS Listing"
msgstr "單一房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Listing Collection"
msgstr "啓動房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Listing Search"
msgstr "啓動房地產物件搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Recent Listings"
msgstr "啓動最新房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Listing Collection viewlet."
msgstr "啓動房地產物件收集viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Listing Search viewlet."
msgstr "啓動房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Recent Listings viewlet."
msgstr "啓動最新房地產物件viewlet"

#: ./../portlets/agent_contact.py:286 ./../portlets/agent_information.py:83
msgid "Add Agent Information portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:308
msgid "Add Listing Quick Search portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:201
msgid "Additional description for the portlet."
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:134
msgid "Agency Logo"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:129
msgid "Agency Name"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:139
msgid "Agency Office Phone"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:144
msgid "Agency Website"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:164
msgid "Agent Cell Phone"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:231
msgid "Agent Contact"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:174
msgid "Agent Email"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:169
msgid "Agent Fax"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_information.py:59
msgid "Agent Information"
msgstr "仲介人資訊"

#: ./../interfaces.py:149
msgid "Agent Name"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:159
msgid "Agent Office Phone"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:154
msgid "Agent Title"
msgstr ""

#: ./../browser/adapter.py:29 ./../browser/valuerange/widget.py:43
#: ./../vocabularies.py:262
msgid "All"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:219
msgid "BCC Recipients"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:270 ./../browser/listing_search.py:519
#: ./../browser/recent_listings.py:190
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Listing Collection"
msgstr "配製設定房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Listing Search"
msgstr "配製設定房地產搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Recent Listings"
msgstr "配製設定最信房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Listing Collection viewlet."
msgstr "配製設定房地產物件收集viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Listing Search viewlet."
msgstr "配製設定房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Recent Listings viewlet."
msgstr "配製設定最新房地產物件viewlet"

#: ./../portlets/quick_search.py:206
msgid ""
"Custom title for the portlet (filter mode). If no title is provided, the "
"default title is used."
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:197
msgid ""
"Custom title for the portlet (search mode). If no title is provided, the "
"default title is used."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:193 ./../portlets/agent_information.py:46
msgid ""
"Custom title for the portlet. If no title is provided, the default title is "
"used."
msgstr ""

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Listing Collection"
msgstr "停用房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Listing Search"
msgstr "停用房地產物件搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Recent Listings"
msgstr "停用最新房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Listing Collection viewlet."
msgstr "停用房地產物件收集功能viewelet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Listing Search viewlet."
msgstr "停用房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Recent Listings viewlet."
msgstr "停用最新房地產物件搜尋"

#: ./../portlets/agent_contact.py:203
msgid "Description"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:215
msgid "E-mail addresses which receive a blind carbon copy (comma separated)."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:298 ./../portlets/agent_information.py:95
msgid "Edit Agent Information portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:322
msgid "Edit Listing Quick Search portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:234
msgid "Filter Results"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:215
msgid "Find the search page which will be used to show the results."
msgstr ""

#: ./../browser/listing_search.py:483
msgid "Hide the search form when Quick Search Portlet is available?"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_search.py:300
msgid "Interior Area"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:71
msgid "Invalid email address"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:29
msgid ""
"Items in this vocabulary are sorted by priority key (if available) and value"
" otherwise. Enter one item per line. Possible values are: %s"
msgstr ""

#: ./../profiles/default/types/plone.mls.listing.listing.xml
msgid "Listing"
msgstr "房地產物件"

#: ./../browser/listing_search.py:291
msgid "Lot Size"
msgstr ""

#: ./../profiles/default/controlpanel.xml
msgid "MLS Agency Contact Info"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:211
msgid "Mail Sent Message"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:48
msgid "Max"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:38
msgid "Min"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:261
msgid "No"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:197 ./../portlets/agent_information.py:50
msgid "Portlet Title"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:211
msgid "Portlet Title (Filter)"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:202
msgid "Portlet Title (Search)"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:260 ./../browser/listing_search.py:507
#: ./../browser/recent_listings.py:181
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ./../portlets/quick_search.py:233
msgid "Search Listings"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:221
msgid "Search Page"
msgstr ""

#: ./../browser/valuerange/widget.py:44
msgid "Select a value..."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:207
msgid "Thank you message that is shown after the mail was sent."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:52
msgid ""
"This portlet shows a form to contact the corresponding agent for a given "
"listing via email."
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:53
msgid "This portlet shows a listing quick search form."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_information.py:35
msgid ""
"This portlet shows the corresponding agent information for a given listing. "
"Note that this portlet is only available for the detail view of a listing."
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:122
msgid "Update agent information when showing a third party listing?"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:260
msgid "Yes"
msgstr ""

#. Default: "MLS Listings"
#: ./../article/listing.py:48
msgid "heading_article_listings"
msgstr "ＭＬＳ房地產物件"

#. Default: "Listing Images"
#: ./../browser/templates/listing_details.pt:89
msgid "heading_listing_images"
msgstr "房地產物件照片"

#. Default: "Basic Listing Information"
#: ./../browser/templates/listing_details.pt:30
msgid "heading_listing_information_basic"
msgstr "基本資料"

#. Default: "List of the contained MLS Listings."
#: ./../article/listing.py:52
msgid "help_article_listings"
msgstr "ＭＬＳ房地產物件清單"

#. Default: "Adjust the behaviour for this 'Listing Collection' viewlet."
#: ./../browser/listing_collection.py:250
msgid "help_listing_collection_configuration"
msgstr "調整房地產物件收集功能viewlet"

#. Default: "Adjust the behaviour for this 'Listing Search' viewlet."
#: ./../browser/listing_search.py:497
msgid "help_listing_search_configuration"
msgstr "調整房地產物件搜尋viewlet"

#. Default: "Adjust the behaviour for this 'Recent Listings' viewlet."
#: ./../browser/recent_listings.py:171
msgid "help_recent_listings_configuration"
msgstr "調整最新房地產物件viewlet"

#. Default: "Enter the maximum price for listings. If no price is given, all
#. listings to the highest price are shown."
#: ./../browser/recent_listings.py:140
msgid "help_recent_listings_price_max"
msgstr "輸入房地產物件的最高價位。若未填入任何金額，所有價位的房地產物件皆會顯示。"

#. Default: "Enter the minimum price for listings. If no price is given, all
#. listings from the lowest price are shown."
#: ./../browser/recent_listings.py:127
msgid "help_recent_listings_price_min"
msgstr "輸入房地產物件的最低價位。若未填入任何金額，所有價位的房地產物件皆會顯示。"

#. Default: "'Listing Collection' Configuration"
#: ./../browser/listing_collection.py:246
msgid "label_listing_collection_configuration"
msgstr "配製設定房地產物件收集功能"

#. Default: "MLS Listing ID"
#: ./../content/listing.py:41
msgid "label_listing_listing_id"
msgstr "ＭＬＳ房地產物件編號"

#. Default: "Air Condition"
#: ./../browser/listing_search.py:262
msgid "label_listing_search_air_condition"
msgstr "冷氣空調"

#. Default: "Bathrooms"
#: ./../browser/listing_search.py:249
msgid "label_listing_search_baths"
msgstr "衛浴"

#. Default: "Bedrooms"
#: ./../browser/listing_search.py:237
msgid "label_listing_search_beds"
msgstr "臥室"

#. Default: "'Listing Search' Configuration"
#: ./../browser/listing_search.py:493
msgid "label_listing_search_configuration"
msgstr "房地產物件搜尋配製設定"

#. Default: "Geographic Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:184 ./../browser/listing_search.py:192
msgid "label_listing_search_geographic_type"
msgstr "地理位置類型"

#. Default: "Jacuzzi"
#: ./../browser/listing_search.py:282
msgid "label_listing_search_jacuzzi"
msgstr "按摩浴缸"

#. Default: "Items per Page"
#: ./../browser/listing_collection.py:229 ./../browser/listing_search.py:474
#: ./../browser/recent_listings.py:155
msgid "label_listing_search_limit"
msgstr "每頁物件數量"

#. Default: "Listing Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:119 ./../browser/listing_search.py:119
#: ./../browser/recent_listings.py:117
msgid "label_listing_search_listing_type"
msgstr "房地產物件類型"

#. Default: "City/Town"
#: ./../browser/listing_search.py:157
msgid "label_listing_search_location_city"
msgstr "市/鎮"

#. Default: "County"
#: ./../browser/listing_collection.py:139 ./../browser/listing_search.py:139
msgid "label_listing_search_location_county"
msgstr "縣"

#. Default: "District"
#: ./../browser/listing_collection.py:148 ./../browser/listing_search.py:148
msgid "label_listing_search_location_district"
msgstr "區"

#. Default: "State"
#: ./../browser/listing_collection.py:130 ./../browser/listing_search.py:130
msgid "label_listing_search_location_state"
msgstr "州/省"

#. Default: "Location Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:173 ./../browser/listing_search.py:181
msgid "label_listing_search_location_type"
msgstr "地理位置類型"

#. Default: "Object Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:206 ./../browser/listing_search.py:214
msgid "label_listing_search_object_type"
msgstr "物件類別"

#. Default: "Ownership Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:217 ./../browser/listing_search.py:225
msgid "label_listing_search_ownership_type"
msgstr "所有權類別"

#. Default: "Pool"
#: ./../browser/listing_search.py:272
msgid "label_listing_search_pool"
msgstr "游泳池"

#. Default: "Price (Max)"
#: ./../browser/listing_collection.py:165 ./../browser/listing_search.py:173
#: ./../browser/recent_listings.py:146
msgid "label_listing_search_price_max"
msgstr "價位(最高)"

#. Default: "Price (Min)"
#: ./../browser/listing_collection.py:157 ./../browser/listing_search.py:165
#: ./../browser/recent_listings.py:133
msgid "label_listing_search_price_min"
msgstr "價位(最低)"

#. Default: "View Type"
#: ./../browser/listing_collection.py:195 ./../browser/listing_search.py:203
msgid "label_listing_search_view_type"
msgstr "景觀類別"

#. Default: "Title"
#: ./../content/listing.py:34
msgid "label_listing_title"
msgstr "房地產物件名稱"

#. Default: "'Recent Listings' Configuration"
#: ./../browser/recent_listings.py:167
msgid "label_recent_listings_configuration"
msgstr "配製設定最新房地產物件"

#. Default: "Long Description"
#: ./../browser/templates/listing_details.pt:116
msgid "listing_long_description"
msgstr "完整詳細說明"

#. Default: "See what the agent says about this listing (original title and
#. description):"
#: ./../browser/templates/listing_details.pt:108
msgid "text_agent_quote"
msgstr "查看仲介商如何形容此房地產 - 原標題及原說明文"

#. Default: "'Listing Collection' viewlet activated."
#: ./../browser/listing_collection.py:313
msgid "text_listing_collection_activated"
msgstr "房地產物件收集功能viewlet已啓用。"

#. Default: "'Listing Collection' viewlet deactivated."
#: ./../browser/listing_collection.py:306
msgid "text_listing_collection_deactivated"
msgstr "房地產物件收集功能viewlet已停用。"

#. Default: "The 'Listing Collection' viewlet does't work with this content
#. type. Add 'IPossibleListingCollection' to the provided interfaces to enable
#. this feature."
#: ./../browser/listing_collection.py:318
msgid "text_listing_collection_toggle_error"
msgstr "房地產物件收集功能viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleListingCollection 至已提供的界面來啓用此功能。"

#. Default: "'Listing Search' viewlet activated."
#: ./../browser/listing_search.py:563
msgid "text_listing_search_activated"
msgstr "房地產物件搜尋viewlet已啓用。"

#. Default: "'Listing Search' viewlet deactivated."
#: ./../browser/listing_search.py:556
msgid "text_listing_search_deactivated"
msgstr "房地產物件搜尋viewlet已停用。"

#. Default: "The 'Listing Search' viewlet does't work with this content type.
#. Add 'IPossibleListingSearch' to the provided interfaces to enable this
#. feature."
#: ./../browser/listing_search.py:568
msgid "text_listing_search_toggle_error"
msgstr "房地產物件搜尋viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleListingSearch 至已提供的界面來啓用此功能。"

#. Default: "'Recent Listings' viewlet activated."
#: ./../browser/recent_listings.py:233
msgid "text_recent_listings_activated"
msgstr "最新房地產物件viewlet已啓用。"

#. Default: "'Recent Listings' viewlet deactivated."
#: ./../browser/recent_listings.py:226
msgid "text_recent_listings_deactivated"
msgstr "最新房地產物件viewlet已停用。"

#. Default: "The 'Recent Listings' viewlet does't work with this content type.
#. Add 'IPossibleRecentListings' to the provided interfaces to enable this
#. feature."
#: ./../browser/recent_listings.py:238
msgid "text_recent_listings_toggle_error"
msgstr "最新房地產物件搜尋viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleRecentListings 至已提供的界面來啓用此功能。"
